Pievienot jaunu produktu.
Add Content -> Produkts 

Produkta nosaukums * -> ievadīt produkta nosaukumu
Kategorija -> norādīt kategoriju un apstiprināt no pievienotajām (Datori, Datoru komponentes, mobilie telefoni, Tīkla iekārtas un monitori)
Attēli -> izvēlēties līdz 5 produktu aprakstošiem attēliem
Noliktavas stāvoklis * -> izvēlēties vai produkts ir pieejams
Produkta raksturojums -> pievienot līdz četrām rakstura iezīmēm
Līdzīgie produkti -> saites un saišu nosaukumi uz līdzīgiem produktiem
Ražotājs * -> ievadīt ražotāja nosaukumu
Logo -> pievienot ražotāja logo
Cena * -> ievadīt produkta cenu
UID * -> ievadīt produkta unikālo ID

Nospiest SAVE, lai saglabātu produktu. 

Produkts automātiski attēlosies konkrētajā kategorijā.

Jaunas kategorijas var pievienot Taksanomijas vārdnīcā ar nosaukumu Produkti.

* - lauki aizpildāmi obligāti